點解冇哂9.29既post???????

又話9.29全球集會？10.1得中国先有紅日，你叫班外國勢力特登請日假幫你啊？同我推到9.29星期日全球集會為止！！！！！

push

7.21 8.31

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

pish

P推

大大力推

堆